垃圾政府每次有防疫措施都有政治打壓係入邊，唔做好個做

限聚令限制香港人自己，咁快唔記得
見到有人開POST叫政府做野真係得淡笑
之前限聚令個個都好撚開心，之後就真係＂碌撚＂啦，無限延長

唔好再期待政府有正常的措施好嗎?

要爆就爆，全港一齊仆街
香港政府要攬炒港豬，搞到香港大爆發，港豬憎９政府我又唔介意

爆？So What
反正爆唔爆都遊行示威唔到又無自由，咁爆同唔爆又有咩所謂

文宣方向應該要屌鳩正苦卦住玩政治唔防疫,導致社區又爆發

最好政府有人中
皇天擊殺下都好

靠自己啦

講到尾都係怕燒到自己，爆起上黎自己中，突然咁關心政府出咩措施把撚咩

啱啊

都唔明點解鄭月娥要戴口罩

push

今晚唔得閒推

做運動 正常作息 增強體魄